我同你講，拍卡入閘嘅罪惡感係大過跳閘

你唔係唔跳呀？

上次同朋友搭鐵 佢唔敢跳閘
我就跟佢拍卡入
依家仲好內疚

香港人
點解你仲拍卡呀？

你地仲記唔記得

党鐵仲話感謝警察呀

push

上次拍完卡打左個冷震

少少錢都唔想益党鐵

跳玻璃啦
閘口咁重兵

東鐵冇